木村光希太辣！正面「薄紗又深V」大解放 曬雪白嫩腿

「日劇天王」木村拓哉與工藤靜香18歲女兒木村光希跟20歲的姊姊木村心美也追隨爸媽腳步出道，可說是日本背景最強大的星二代之一，姊妹倆的追蹤人數都已破百萬，尤其是次女木村光希，從出道就踏入時尚圈，也受到各大精品青睞，接續成為寶格麗、Coach、FILA等品牌代言人，昨（19日）出席路易威登（LOUIS VUITTON）在日本東京的銀座並木通（Ginza Namiki-dori）專賣店，火辣深V讓人目不轉睛！

▲木村光希出席LV展覽。（圖／翻攝自koki IG）

木村光希身擁多項精品代言，最近卻經常受邀出席路易威登的活動，似乎品牌也有意想要延攬她入主。木村光希昨日出席專賣店開幕，身穿黑色深V短洋裝，胸前拼接透膚薄紗更引人遐想！一雙筆直美腿在鏡頭前更顯白皙，捨棄高跟鞋，穿上平底靴照樣走跳時尚場。

▲木村光希日前現身東京LV專賣店開幕。（圖／翻攝自koki IG）

不只路易威登（LOUIS VUITTON）頻頻招手，精品服飾 Valentino 已經搶先一步讓木村光希接下日本區代言人身份，最近拍攝的形象照出爐，木村光希換上該品牌所推出的刺繡鏤空襯衫，與各種修身洋裝，坐在地上擺出各種專業的姿勢，其中幾套短褲及短裙的造型，更將她一雙大長腿顯得更加纖細修長。

▼▲木村光希為Valentino日本區代言人。（圖／翻攝自koki IG）

靚過彩十萬倍

咪傻啦
彩靚佢咁多

都係中意家姐多啲
佢個身型比例好怪

成功靠父幹

彩靚過佢十億倍

傻仔..

U...

又多一個傻仔

U傻仔

好似佢老豆扮女人咁

係 餅印咁

都係鐘意心美多d

我6鳩硬左

U你屎忽..

兩個都唔靚

shut up

一樣樣

女生得似阿爸都唔係好事

up你屎忽..

u=bot

女版木村